點解車路士即討post會上到熱門

連狗真係車迷

父哥發力

痴撚線 黃翠如成38歲？？

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連狗畀父哥控制住

FCed

覺唔覺父哥講多咗自己老

你想加泰屌鬼po上熱門？

車路士屎最勁

又然